《數碼暴龍宇宙:應用怪獸》第45話的戰鬥暴龍獸

屌你無啦啦出左隻亞古獸,仲要係01BGM 滾動到打冷震

Diu 正撚到

同太一嗰隻一樣都係同一條進化LINE

又食老本

亞古獸進化!!

係咪01個隻

唔可以話係,設定上佢係主角細個玩個隻DIGIMON GAME入面隻亞古獸

我都以為係太一嗰隻
不過digimon好似有唔同時空？
睇對上一輯嘅主角集合好似話啓人係穿越時空？

btw當初見到變appmon以為會好on9但又唔似
遲d追下先

主角隻野好似閃光暴龍獸

其實套野幾好睇，一開頭日常多左啲

好睇過合體大作戰

有bgm已經贏埋tri

合體戰爭好睇d
呢套太兒童番

今次話進就進 乜條件都冇？

利申冇睇呢代

你指隻亞古定其他

呢隻亞古你當係主角細個玩開嘅數碼獸
可能以前已經玩到進到究極體

主角成條女咁真係好撚難頂 快手完左佢啦

其實幾好睇
但係首先你唔好當佢係數碼暴龍

一出bgm差唔多喊, 已經眼濕濕

睇到十幾集就冇睇，真係好戇鳩同啲怪好撚柒樣衰啊大佬

講樣衰真係唔夠05同06樣衰 , 你睇清楚d, appmon 隻隻都主題, 唔係靚但係貼題

shoutmon , 閃光暴龍, 好似中左輻射咁

始終覺得YYLam最正

05 都正常囉好冇 06 定07 唯一一集吸引到我嘅就係歷代主角大集合

正正經經搵個好啲既寫劇本整返套digimon啦
以前啲劇情咁有連貫性
依家淨係識寫單元劇

以前最勁個兩隻會合體個設定無左

帝皇龍甲獸